傳奇隊長卡希爾公開炮轟沙利

《Skysports》

「個人而言，今季是糟透的一年，我會刪走今季的記憶。我最後在車路士的回憶，是去年五月奪得足總盃冠軍。」

「過去六季我都是常規正選，兼捧走一切冠軍，因此要在看台上觀看球隊比賽，令我難以接受。」

「我熟悉球隊運作，與其他職員和隊友關係也很好，但以上好處沒有被好好利用。」

「如果你連續三四場，沒有派球員上陣，你不用向球員解釋；但如果你連續八九場，都沒有派球員上陣，你便要向球員解釋一下。究竟發生甚麼事了？」

「但領隊並沒有這樣做。不單是我，我也見過其他球隊功臣忽然被棄用的情況。」

「這使我很難尊重一些對球隊功臣毫不尊重的人。」

😭

一句唔啱使就唔出架啦

唔洗番工照出糧仲想點？

因為佢真係好鍾意返工

我仲諗緊澳洲果個卡希爾屌沙利做乜 原來係呢件垃圾

影響下份工架大佬

有返工但要你罸坐呀

廢囉 都唔好意思講到出口